搵gym partner, 有冇銅鑼灣goji jj

Bench 160
Squat 250
廿頭， bulking, 135磅，呢排瘋狂增重,bulk左幾星期咁，進步得幾快咁
想搵人一齊操，大家一齊變到猩猩咁
Tg我 @a10246